完左手足係時候要清理番元朗站現場 拎番個道德高地

有冇得諗？

本身已經係高地

清一清理再高少少

之後就被狗捉了

自發執垃圾

推

不如倒翻轉，聽朝和理非早d到去執啦
無理由要武勇乜都做哂，大家都有責任去做啊

上次咪有女仔執垃圾俾人拉左上私家車

無出黎勇武既手足係時候ACTION清垃圾

清清下比人捉咁點？

次撚次執垃圾都有人俾佢鳩拉
執垃圾都唔撚得架依家香港

和理非手足可以去清垃圾 拎道德高地

清完會比人捉，唔駛理

聽朝去？

靠真街坊幫手

好似散緊
和理非可以落場

宜家仲清 你無野下話
不被捕先算

要清你自己去
真ON9送頭大法

你想咪自己去，不過提你上次有人執垃圾俾人拉左。
你要去就自己去，唔好點其他人去。

咪執啦好無謂

警察自己射完野都係拍下屎忽走左去
世上大把對當權者仁慈，對抗爭者嚴苛嘅狗閪

出黎革命
定做慈善搞環保?

明嘅清唔清都會明，唔明嘅清唔清都唔會醒